Ahoj NN 
Jak se VB dneska ? 
Dnes VB docela NN . 
VB se ti ? 
Ale VB AC , protože v NN příliš horko . Včera VB Vp NN , že VB Vp do NN poždě , protože VB se Vp z NN . 
A já VB , že VB Vf pro toto NN . 
VB se o sebe 
NN 
